[寂寞不痛痛在念舊] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

留名

咁點解無女?

因為佢毒 唔social 所以無女

我咪一樣 又柒

睇下佢識開咩女啦

留名 係街上一上水就發現爆左

可能佢女神成個欣宜咁

再上水又爆多個

欣宜都唔要佢

唔知點解係街迎面見到有情侶拖住手行路中間 就硬係特別鍾意行正中間唔讓
迫佢地要鬆開手行兩邊 感覺好愉悅

又要變番之前咁一日爆兩個?!

好cheap

終於睇完綠豆 中間睇到勁sad
但個結局姐係點 一唔一齊得返

好心曬恩愛還曬恩愛 還番條路比人行先

似係open ending，無限想像

比返啲希望我地 FFmode on

平行時空

我多數扮睇唔到

靜毒j最正

食左屎未

唔洗入戲院都睇哂成套戲 好正

今日仆街 諗起之前佢會拖實我

自己多數都會 但係你地咁樣行正路中心 當正坦克車咁
我係葡萄緊架啦

叫蒲公英依家拖實你未得

唔需要葡萄

我之前都係youtube見到新個套多啦A夢 仲要720中文字幕

叫佢搞掂佢前度先

我都係

又提

其實倆心清楚 如像摧毀溫室的猛火

講緊我

再可不可以回到輕吻嘴邊相約點
描畫彼此心動景緻
風箏會旋轉 飄往藍藍天
竟不怎為意 高空不勝風猛鞭
最後都歪倒斷線

寫 完 未

未同佢入過戲院睇戲 因為我唔太鐘意係戲院睇
其實幾時一齊 同幾時散 無咩關係
如果要散的話 一齊一日都可以告吹

今晚等屋企人訓哂先寫
就算流馬尿都無人見到

我仲有九條

毛？

關Q事

如果有眼淚 只不過生理分泌

J

九J怪物

如果有X液 只不過生理分泌

屌, 咪因為一個人而睇低自己

戲院有戲院嘅情趣 佢成日睇睇下戲有啲悶位就R我手掌
不過我真係識人係3日散 仲要因為係我

屌你 唱歌

你拆散人地？

流比我地睇
今晚要搞掂架囉 唔係屎屎又唔happy

不要執著於沒有結局的回憶，任憑你如何抱緊，一切眷戀也只是微塵。

大家中槍未？

寫信啦

好少係其他人面前喊
今晚應該寫得哂 放心

點知你係咪

好唔想佢去ocamp呀！！！！
一諗到咁就想分手

係公司撞到正

中場休息下先

自己開槍射中自己

我都未試過喺朋友面前喊 失戀嘅時候我都係關埋自己唔出門

我一出現你就走嘅

佢去ocamp幫手?

我都潛水先

我都無試過係人面前喊...

啱啱係自修室溫完書 唉但都覺得自己溫得唔好

又潛 放工未

有次真係忍唔住係狗鐵到喊……
喊到收唔到聲……

我試過係個垃圾ex面前喊到...仲要收唔到

其實真係唔關自己事 女仔可能一早對個男仔有嘢 只係個camp再幫佢推進一下
有時好嘢都唔知 仲要係人傳人 可能佢地一早已經一齊左只係扮緊唔係都唔定

唔係

今次唔中 因為我一直都展望緊下一個

有排....一陣又去浦先

公公辛苦哂 放幾點?

佢去玩呀

六半

我岩岩收工了

都係個句 比定心理準備自己
以前嘅你地可能仲阻止到 依家就好難啦

有無無視到佢

平行時空係好既概念
我有想像係某一個平行時空同佢好開心咁繼續生活

係
我好憎佢去 真係勁憎

唔緊要 好多人都係
唔洗急住強求 做左自己要做嘅嘢先

咁嚟緊佢去ocamp又係你地呢段關係嘅一大考驗啦
ocamp真係幾危險 識朋友去完識左個組女 之後差啲同現任分手

佢一見到我就9秒9跑落樓梯

其實我同佢一齊期間 佢去過好多camp 我每次都好憎 唔會理佢唔會like相 雖然佢比哂承諾我應承哂啲咩唔做 但我都係好憎 但唔知點解次次都捱下捱下又捱到過來 但而家又諗起佢就黎又去 我真係不如好好放低啦 真係好難接受

嗰時O2grad

蒲下放鬆啲

你有冇話唔想佢去

唉 你真係識諗 我ex成日同啲女仔出去食飯我都接受到 嗰陣真係好辛苦 佢都話同佢地識咗好耐

怕咩 要尼嘅始終都會尼

我都上網copy

分手一星期好似過左好耐，個心諗左好多野，度日如年咁

返來了

我真係就黎接受唔到 但我似係冇野可以做到 迫住要識諗 同佢一齊左之後好似真係成長左既
唉今次佢又就黎去喇 前排先去完precamp同housecamp 我好想分手但我又仲愛 好唔捨得

不理它小愛與大愛 人類太過渺小的最愛

其實佢係幾乖既 冇乜不良既野 係去ocamp同上莊囉 唔知係咪我問題 我對佢做呢2樣野勁憎 一講起我就會西哂佢面

有呀 但佢又係咁話好想去 次次都話一定要去

唉 既然佢咁堅持 你點講都冇意思 希望佢唔好行差踏錯

數學：搵我未

唔知做咩 今日狂仆街
以前仆親佢都會拉返我上嚟

我到底發生咩事

你掛住佢

same

唔係咁架
btw 今日唔小心去左以前同佢一齊返工嘅地方

得啦 我唔想知

我想死

我聽日想搵你

我要搵佢 佢聽日一定好唔開心

中英通史：娘娘搵我地都未到搵你

知唔知做兵係要陪女神睇醫生買藥架 恐怕你已經……
閘住啊！佢連見你都唔肯 都唔知佢真病定假病 唔好又為左佢瞓身啊

聽日要準備定個西瓜等蒲公英

佢唔洗用西瓜架

做乜唔小心啲

今晚搵你

歧視人

屌 當你兵？ 佢咩事呀

lm

我聽日去食屎

點解唔開心呢

心情會沉重

食我？

你好

點解 聽日咩日子

唔知 我不嬲都成日仆

寫完信 唔知佢仲會唔會煩你

你係咪真係block佢架

我寄俾佢 開sem前先拎去寄
佢邊有咁快收到

以後自己睇住自己

呃你有咩著數

今晚又冇飯食

係先好講

得啦 搵數學啦

黎我到

佢再搵你咁點算

唔想又見到你因爲佢而唔開心

今晚有咩食

再搵先算 不過寫完 如果佢睇左 應該唔敢再搵

落去買啦

睇尼啲內容都係屌佢

你未來奶奶煮

今晚先啦 有啲攰

唔算屌 但正常人睇完之後應該會知道唔應該再糾纏落去

數學：係咪想爛grade？

唔要再見到佢欺負你

你請兩舊屎俾佢食囉

我妹買 佢買咩就食咩 反正唔肚餓

乖 想你開開心心

一向都開心

嘩 見家長

過來

我同屎屎差唔多大 好似係

我見到佢嘅話 點止比兩舊佢
搞到你咁 廿萬舊都補唔返

好惡

我今晚去見未來奶奶

佢實大過我

好 邊度

X灣接你

恰你就唔得

好

好霸氣

唔好去錯

你就岩岩dse

一向做開霸氣女朋友
恰我豬豬梗係未死過

我地心靈相通架嘛

你up乜

我弱雞開 咁點算

咁你一定認到我

應該至少大一年

我保護你

至高至靚仔個個咪你

咁咪無人保護你

我矮 樣衰

我自己保護自己

等我保護你

在我眼中是正菜就行了

未來奶奶煮完未

我係正菜

未 你幫下拖

好 依下去

真心一問 如果你地另一半要去ocamp 不論男女啦 你地會點
如果佢點都要去 你地個心態會係點

賢妻

其實你唔係唔信佢 只係唔信ocamp堆人姐
如果你既另一半 一直以黎都係守規距既 你咪叫佢入到去ocamp everytime都同你報道囉
佢硬係要去 你都吹佢唔漲
你愈唔俾佢去 佢就偏要去
就好似你老母叫你唔好打機早d訓 你就偏要打機打到夜一夜先訓 咪一樣
與其大家因為去唔去ocamp而搞到咁薑 不如你試下同佢提出少少方法 令佢玩得開心之餘 你又安樂同放心

block左佢啦 當你水泡渣

食屎

咁佢都守規矩既 有做應承左我既野 但入面做啲咩我都睇唔到 都唯有相信 只係唔知點解每次諗起都好sad 好難接受咁 成日諗起就好唔安樂

佢同你有交帶自己做緊咩已經算好
我個件 算啦唔提了
唔好諗咁多喇 一係信 一係唔信 一係攤牌
有無試過同佢傾傾？提出d方法 大家都妥協既 咪得

一係禁錯制 一係就想拖住你先

娶我未

後尾知道佢去睇醫生

你ex都未斷氣

準備開始了

開始咩

斷左

唉 真係唯有講信任 好冇安全感！
有提出傾下呀 都係啲承諾囉

做野先一陣再覆

好多野都係講個信字既姐。。如果你都唔信佢 覺得好辛苦既話
咁樣落去又有咩意義

斷左仲喊嘅？

唔知真斷定假斷

睇show

為左你 梗係真

睇咩

但驚大家有啲標準唔到 例如佢覺得咁做係冇問題 但我又覺得有咁
anyway thanks ah 你打咁多野開解我

信住先

屌你

咁你可以試下同佢講：你去ocamp唔係問題 我唔係唔信你 但係你都知ocamp咁咁咁架啦
你要扮到你好相信佢 但同時都要話到俾佢知 你既憂慮
如果佢真係為你著想 有諗過你既感受 睇下有無咩方法可以兩全其美
不過又唔係個個ocamp都好似d人所講咁淫賤既 睇下入面係咩人既姐都係

以本傷人

我唔急住結婚

信我

佢想同我結婚

又搶人條女

佢仲有3日就同fd去台灣旅行啦 唉 原本上個月係我同佢去架 好灰

送兩車屎俾佢

佢成日都轉target 你認清佢啦

我睇緊前度

呵呵

佢都幾慘 冇人理佢

mon緊po？

k先生 見你咁慘陪你傾吓計

之前佢去既無數個camp都有傾呢啲
都係比承諾咋 始終佢做咩我都冇可能睇到
可能係我要改變下唔好太在意既心態 同埋要信佢

佢有冇做過啲咩令到你覺得佢好可疑？
或者係你唔信佢嘅原因係咩？覺得嗰啲camp唔正經？定係覺得有女會埋身/佢溝女？

抵

佢去個陣 有無行差踏錯先？如果無既話 你試下信下佢

：「多謝你陪過我 以後段路我會自己行返。」

其實鍾意得毒撚 就預咗佢唔識打扮 唔識講野 唔識溝女 唔識氹人
有咩可能唔會偷食嘅人但係會好識氹女仔
識得氹女仔嘅你又驚佢偷食 揀個唔識氹女仔嘅又嫌人地唔識講嘢 點都有啲取捨架啦 邊會比佢揀到個完美 佢自己嘅條件都唔係完美啦

整容？都係鍾意純天然多啲

一段關係冇咗信任 好難行落去

邊個俾你搞佢架 唔可以恰佢啊你

你食屎

你以後條路有我陪你架

好在我唔去依d 唔洗煩

你唔鍾意咩 做咩喊

感動到喊

其實佢又冇做過咩唔岩既野或者有啲咩前科 我就係對佢冇乜安全感咁 覺得會有女仔溝佢或者同佢曖曖昧昧

到我唔想執嘢 好煩
話說你執好未？

以我所知既就每次都好乖 冇做過錯野 冇溝女冇周圍抽水既

係咪佢做左d咩 搞到你對佢有咁既錯覺？

無郁過 已放棄

係囉我都覺 唔知點解我對佢冇乜信任 已經好過以前了 以前我成日疑神疑鬼 真係人都癲！

(唔係教你分妻) 如果真係無哂信任 真係離開算
我之前都係咁 我唔信佢 之後我決定走

我都想放負

已經分開左一年
但間唔使會諗起佢
係FB IG WHATSAPP 比人BLOCK哂
我知道咁樣其實對我地兩個都好
但我最近事業上算係搵到份長工
當時係一齊努力既目標
好想佢知道我做到啦
但就算我打電話比佢 佢都可能BLOCK埋

有冇人明我依家既心情呀

我都有諗過分開 但驚後悔同唔捨得
所以想諗清楚先

又想hardsell自己

會唔會真係咁呢 但係唔係好事
你呢個方法都係治標唔治本
我應該要改變自己

如果佢冇做過你可以試吓信佢
總會有啲嘢令到你覺得佢冇咁鍾意你 令你冇安全感
你試吓搵個源頭出嚟先
咁如果有女仔溝佢/想同佢曖昧你覺得你男朋友會唔會say No？

一齊執啦

後悔同唔捨得就一定會有
但係我可以同你講 離開左之後 你會有種重獲新生咁既feel
我分完手之後 喊足一星期 飯都係一日一餐 好頹 做咩野都係喊住做
好想死 有種''早知唔講分手''既心態 但係好多說話一講左出口就無得收返
依一年入面 我都好慶幸我講左分手 因為個陣我疑心大到 係佢講佢自己做緊乜 我都已經唔再相信
分手之後 我唔需要再去諗 佢講既每一句 係真定係假

唔想執 懶

我諗佢都會掛 我諗呢 如果我要過得舒服啲 應該要唔好咁在乎佢 同埋學識信佢 但過程唔知點解有啲辛苦
明明拍拖應該幸福快樂架嘛

正常 我啲朋友都叫我唔好食咁多毒撚

我就係鍾意ed 所以我揀咗毒撚

偷食肉

我明 你好想證明俾佢睇你做到
但係佢已經唔想知 或者你做到都證明唔到啲咩
你咪當係為自己嘅人生而努力繼續去做

你呢段野唔知點解睇到我好有感覺 我好似想像到 當我講左分手 應該會同你一樣咁樣 呢幾日其實都係咁諗係咪應該放棄就算 放過自己 我諗我就係差一個勇氣 同埋始終好難忍痛放棄一個愛既人

有人同我講過 如果佢真係鍾意你 就算你點樣佢都會鍾意你 但你都可以當今次分手係令你成長

又好似係 其實應該揀一個 對住佢我可以做自己既人 我已經變到幾辛苦

都係 我而家都愛得有啲辛苦 佢真係令我成長左唔少

係,可能自己真係傻仔黎
到依一刻都覺得要比個交代佢
但對佢黎講根本唔重要

咁好明顯你就唔信佢 我話我嘅男朋友我係會絕對信任佢 就算有女喺Facebook tag左佢 我會笑佢你女朋友呀 但我從來都唔會懷疑佢哋做過對我唔住嘅事

拍拖係真係要快樂 如果唔快樂 拍黎做咩？
當你學識唔再在乎佢 你就會淡 你就會分手/有人乘虛而入

我好愛佢 我有同佢傾過 但係佢唔肯同我傾
我好想同佢重新再黎 但係佢唔配合
隻game 得我一個玩 我好辛苦 明明係雙打 點解會變左我單機係到玩？
未分手個陣 佢同我講 話去訓教 話去食飯 我都唔知佢講既係真定假
所以真係算啦 反而我同佢分手之後 我真係覺得舒服左好多

不過你自己諗清楚 如果人地點樣同你講都好 就算去開解你都好
你係唔信佢既話 人地叫你點樣再去信佢 佢再做幾多野去令你相信佢都好
你始終都係唔會信佢 因為你已經有條刺係個心到
同埋你一早就assume哂佢講既一切都假

唔啦 唔要a0

屌你 你講左咁多句廢話 得依句最中point

真係會有人鍾意你嘅所有野 我記得嗰陣我好任性喺度發脾氣 但係對方從來都冇嫌棄過我 仲同我講你發脾氣嘅樣好得意 係真係會有人鍾意你所有野 如果覺得唔啱咁咪試吓放手囉 話唔定遲啲 有一個啱嘅人黎呢

當初嗰條仆街喺度鬧我無所事事機不離手
最後 我努力溫書 2科major A左 但係已經分咗手

除左雞翼仲有咩好食

嗯唉我都知係信任問題 先會搞到我接受唔到 先會有疑神疑鬼 好辛苦咁 姐係我一係要學識信任佢 一係我就忍痛放棄 當上一堂成長課

雞翼最好食 點解雞翼餐永遠都做唔到21蚊餐

孖芝

你食撚左牛歡喜未？

其實佢都比唔到你想要嘅嘢你 你咁堅持做咩啫 冇用
你倒不如搵一個同你相處得舒服嘅仲好
要分開真係好難好辛苦 話唔定分開咗轉過彎就有個好好嘅呢 你試吓幻想下同佢咁樣過一世 你想唔想咁樣先

聽日10蚊兩個香苧批

我又未去到你之前咁嚴重話乜都唔信既 佢同我講既承諾我都願意去相信既 知道了 我會好好諗下仲可以點樣行落去 如果真係太辛苦 真係唔掂既 可能真係要結束 可能會令佢同自己都舒服啲

陪著我的叫做寂寞
陪你的 是誰呢？
也許在不同的時空
還牽著 你的手

因為得雞翼讚到錢
幾時先出18件脆香雞翼

自己諗下啦
一係就信佢 如果你揀左信佢既話 就以後都唔好再質疑佢
一係就唔信佢 放手

你岩 世事總係估唔到 尤其緣份

都好
拎舊酸瓜出黎奶

你做埋依d咁既野

算吧啦 真係睇盡啲人有幾仆街
未遇過仆街都唔知正常人已經好難得

未 又想食牛雜

你幾時先del佢

聽日出街 聽晚啪兩個先

除咗原本嗰隻雞翼 其他嗰啲咩燒雞翼 蒜香雞翼 香草雞翼 全部都似非洲雞咁發育不良細隻到乜咁

我剪俾你食啊

分手都仲有機會企返起身
同床異夢痛苦一世就只有喊住入棺材

浦完

正

MK仔

女人最怕嫁錯郎

我依家既情況正正係"寂寞不痛痛在念舊"
雖然佢未必會知,但依個交代證明我唔係無用,唔係無上進心

我鐘意食佢d芝士多

唔洗正常人 有咩缺點都好肯愛我一世既就夠

刪晒啦 係今日要登入Facebook睇野 見到有friend喺佢地球post留言

睇完你地講啲野 突然覺得自己比人飛係好事

香苧批應該好食過前日個香蕉批好多

最MK係你呀

同床異夢

食過香烤雞翼係真係幾好食
但點解隻雞翼可以細到手指尾咁

分手，係唔係一個月前同你講好愛你好掛住你，一個月後就會話分手？

點解可以咁絕情？

好9

要喺啲男人面前剪

有邊個唔想遇到個嘅人 無條件互相愛大家 唔再係單方面付出咁愛

兩日前仲五點起身送我機攬住我錫我之後送我入閘添啦
兩日後就同我講我搵唔到當初對你嘅感覺
一個月你咪算好囉 我見過有啲係上午下午添

啲芝士成日痴實張紙
搞到我成日為左啖芝士而含張紙

係好人卡同埋蒲公英同埋32F面前 手起刀落咁樣剪剪剪

del埋你d fd

話我

公公 邊捨得話你呀

阿哥個ex都係做m記 成日收工拎四五個餐返黎

你好XX 未見過有女人會咁做

mon post都中槍

你話我MK

前排試左個新包係用盒裝 好多芝士都痴左係個盒入邊

所以慶幸分左手
要對住佢對成世我諗我真係痛苦一世

剪牛雜呢單野係咪因你而起

你都冇去蒲邊度係話你

返轉頭都好驚佢會重蹈覆轍

行開啦你話佢

最怕遇到但自己唔肯接受 到時就到我做仆街

傷心

公公碌鳩先咁巴閉可以打一船人
我邊有咁嘅威力

公公仲話無娛樂 晚晚蒲到夜一夜

唔傷心！唔可以傷心
你只可以開開心心 唔要見到你唔開心

呢幾日都冇上水咁滯

其實係蒲公英講切先

你話我

我切了

其實我係話公公咋 只不過我冇錄到上上邊quote咗你嗰個

人生唔遇下仆街同做下仆街係唔會成長

唔得！問過我未？

佢邊度MK啊佢而家係我隔離呀

你唔好咁 你已經因為你嘅ex夠傷心
唔好再因為我而唔開心

勿以小人之心度君子之腹

咁點算

咁誇張，其實佢地個心諗咩？係唔係計劃左好耐？

快快手手寫埋封信佢 唔好再為咗佢唔開心
我都唔會再激你

你之前夠係咁講

係咩 好過你唔講

屌 越睇大衛就真係覺得越似我個仆街
對佢好都仲要西我面
越睇越覺得唔開心

我浦既地方比較特別，係籃球場

行動最實際

浦公英正mk

又有錢又mk

佢有冇錢我就唔知但一定唔係MK

一定mk到核爆

好憎啲人話好忙冇時間

點知轉頭同人哋去又有時間
諗起果句努力嘅人

你地兩個 MK就唔洗係屋企毒左咁耐啦

睇完了
好似返返黎現實
空虛

到底幾時先會搵到一個會將我放係第一位 全心全意對我嘅男朋友

打完邊爐好飽

呢啲機會唔屬於我

咁開心食打邊爐嘅 牛x鍋？

稻香 而家個胃頂住頂住

你一定係嗰啲癡漢
好驚痴漢

我屋企附近間稻香執鬼左

瑪嘉烈都算好野 兩個男朋友同一日生日
仲要走兩場真係忙碌

你估一拖二有咁易架咩

真係唔知囉 我會擔驚受怕 好驚同緊一個人一齊嘅時候另一個人打電話嚟

你同緊A一齊 B打黎
咪cut B線 或者聽B電話 跟住同A講 哦 朋友打黎姐

點解啲仆街同女朋友出街就冇時間 約第二個女仔就有時間

地位問題

咁有經驗嘅你
我淨係知我嗰個 會癡線到聽埋我個電話

中槍 係呀 我排最尾架

齊中槍

你照顧你老母就得

屌好on9 喺宵夜檔買完碗仔次仲走左去買雞翼餐 痴左線

其實我都係排最尾
我一直都知 無出聲姐

想變cat girl溝公公？

早啲瞓啦柒頭

你係我心入邊排第一喎

食唔食到咁多野啊 冇食晚餐？

岩岩散左 可唔可以講係到

好可怕，你點都挽回唔到？

當然

唔准唔開心

好辛苦好想喊
佢成日覺得我識第個掛住ex
但我根本冇個心得佢一個
氹完佢又咁諗
然後大家都覺好辛苦
我都諗係咪比佢走唔chur佢對佢係最好

咁你有冇同佢溝通過你可以做d乜令佢冇咁多疑同建立大家對大家嘅信任？

可能你個ex同我個ex同一個人嚟，都係咁狠心

女人好難捉摸 你有冇諗過佢想你氹係證明你鍾意佢？即係每次佢發脾氣其實佢都唔係發緊脾氣 佢只係想你氹佢
只可以話要走嘅人你留唔住 要留嘅人你趕唔走
我比chur過 比人放任過 比人無視過
如果係鍾意你無論你用咩方法對佢 佢都會覺得好好
如果佢唔鍾意你 你做咩佢都覺得你好似食緊屎
但係如果佢鍾意你 你食緊屎佢都覺得你好正

累了

或者佢嘅狠心係一件好事 因為我做唔到唔搵佢 但佢做到唔理我 都叫斷咗我哋之間嘅聯繫掛
佢咁做都幾好啊起碼唔會當我狗咁撚

去睇咩姐 演唱會？
返咗屋企未

有試過 我盡量陪佢多啲 見多啲面 等佢安心啲 佢初戀 冇乜安全感
唉 可能係我做得唔夠好 冇再比多啲關心佢

我都攰了 今日個氣壓好差搞到人都頹哂

佢晏就仲話想見我 但考試大壓力 所以唔見住
岩先就話要散了
因為之前試過一次差啲分手
我上lihkg講左句好掛住佢
佢今日睇我post以為我講ex 我解釋極佢都唔信

好耐無見

？識你

你哋幾時一齊？
如果佢咁樣諗你 其實你做咩佢都會咁樣覺得
感覺嘅嘢好難改變

其實我都唔知佢係壓力大考試 先要講分手定點 佢係仲鐘意我 但佢覺辛苦 我比唔到信心佢

佢有出現過？

乖啦

拍左4個幾月 係啊 我講咩做咩佢都唔信 但我個心真係得佢

你個名 個次仲話改名

你好樣衰呀人哋唔識你㗎
你好似賣魚蛋嗰啲阿叔 喂好耐冇見啦
點算我笑到仆街

有

笑囉 我嬲

係咪佢之前嘅戀愛令到佢冇安全感咋
你有冇用其他嘅行動證明俾佢睇你嘅心得佢一個

真係好好笑囉人哋覆你 識你？

我都唔識你

Sor 巴打 我係有留過言 個次之後好返 依家佢又講分手

人地話有留過言架

一個鐘意左人地老婆既人偷偷留名

咁你真係話唔識你呀嘛

點識到？同佢年紀相差得大唔大？

我依家嬲

係啊 搭緊西鐵

你做咩笑人

佢初戀
我有 試過畫下畫 寫下信表達下愛
佢話唔想比人呃唔想比人當水泡
次次聽到我都想爆粗 因為佢講過好多次 但我真係冇當佢咩水泡個啲 但次次都忍住氹返佢 氹多幾次佢就話唔想再比人氹比人呃 我明佢咁講我都應該再氹下 但我都會攰

快啲返去 早啲休息

唔知講咩好 唔係笑

唔好嬲啦 佢真係話唔識你呀

番去沖個涼就早啲抖啦 咩都唔好諗 一教瞓天光

初戀嘅女仔就係咁任性 未仆過街佢係唔知道點樣先做 just like me

咁我都唔識你喎

佢話佢好攰好辛苦 所以我諗緊係咪唔再煩佢 對佢最好

唔好嬲啦 今日先見完未來奶奶

但其實我都只係見過佢1次面咁多

但就比佢飛起過幾次

想死

咁就要睇下你有幾鍾意佢啦 鍾意佢咪包容佢同佢一齊成長囉 唔鍾意佢又何必辛苦自己呢

見完唔可以嬲？

佢有咩吸引？純粹只係覺得佢係一個啱嘅人 啱感覺？

人地都有老公 走啦

你想煩佢 但佢block鳩你個陣可以點？

可唔可以叫未來奶奶氹下我隻豬

你邊位？識你？

ok

屌，佢飛起我block晒我line，whatsapp，但跟住又主動搵番我。
我可以點！！屌

係啊 無錯 我初戀女朋友都係咁 唔係怪哂佢 我都應該再體諒啲 但自問每次佢無理取鬧我都冇發佢脾氣盡量氹佢 到最後換黎一句唔洗再氹我用返以前啲招

真係個句

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

我鐘意啊仲 你都有道理應該要一齊成長
唯有等佢考埋試先再搵佢

嬲下都8

佢對我好好 係有少少奇怪 但佢比任何一個人愛我 佢會為我做好多野 佢好包容到我嘅脾氣我嘅無理取鬧 佢嗰陣係寵到我連朋友都覺得我好難頂 喺佢面前可以做返我自己 但係初戀嘛 唔識得愛人 最後就飛鳩左佢 依家有報應啦

唔好理佢

我都想叫佢去抄第1版100次

氹你都仲要話唔識我

你笑我先

可以唔理我都想咁做
幾次都話為左佢老公abcd 但過一排又搵番我
好似比人釣緊咁

唔好犯賤 ...

你唔知咩 永遠嗌交都一定係我地錯先

希望呢個係唔使同未來嘅你講

咪講咗對唔住氹埋你

哦 咁我認錯囉

要揀一定唔揀a0 好辛苦 但另一方面佢真係好好其實
出街肯aa 有時我話請佢佢又會請返我轉頭 我去搵佢佢驚我遠 次次都話佢入元朗搵我 出街又會痴住我 會送野比我

仲嬲

只係見過一次面都可以咁on9 “中“個頭埋去
明明知道佢又會跟住消失一排跟住又無啦啦搵番你
但你又嬲佢唔到 不停咁搵藉口比自己柅

你好似我
不過我已經決定走人 好撚煩

對人好有鬼用咩 我對個個都係咁啦 我而家有咩下場啊 講就凶狠 我下次應該都係咁對人 然後又比人飛

係走至好啊 如果唔係我燒左你嚟食

笑返咪幾好

我都決定過走
但到最後佢搵番你個陣 就好似個on9仔咁好撚開心
然後無限loop

佢試吓再好撚開心 我屌到佢上天花板

佢搵返我個陣 的確係好開心
但係當我諗到將來 同佢係無可能個陣 就唔會覺得好開心

聽多幾首歌就去寫信 埋尾了

叫佢除定褲都得

唔好再喊啦 快啲寫 等你瞓覺

認真投決定命運的硬幣 卻不知道到底能去哪裡

蒲公英 除定褲

無喊

一陣你流馬尿就打你pat pat

除褲做乜

無未來 但會無限ff
點止唔開心 直頭心如刀割
我開始覺得自己係m屬性

俾我屌

加油 一次過完成埋佢 同過去講再見

關m唔m咩事... 只係你自己唔係一個絕情同埋狠心既人黎姐

等我

你無棍

其實冇未來點解唔切？反正遲啲都會有分開嘅一日

做咩唔叫同我講叫我等你 你同好人卡講都唔同我講
我依家呷醋

明明同自己講已經落咗山 但夜深人靜又會突然唸起佢

喂你好耐架喇喎 放手啦好冇啊
諗起我哋好啦唔好諗起佢

食牛歡喜

已經無再睇關於佢嘅嘢喇 就係突然唸起佢

你怎麼連話都說不清楚 那溫柔的痛我聽得清楚

快啲寫啦

食完都唔歡喜嘅

對住佢 唔知點解會心軟
每次都知道佢係玩鳩你 搵你打發時間

我犯賤

那過往歡樂是否褪色 想問你怎麼捨得

咁啱覆左我姐 佢同你緊係要講多兩句先講架啦

其實咁樣都算落山嘅 我諗
曾經深愛過一個人 就算分左手放低左 心入面應該都會有一個屬於佢嘅位 我覺得只要佢唔影響到你日常嘅生活就可以 呢段回憶一定係深刻冇可能會忘記

於是 我唔撚覆佢！！！ 打佢老母發時間

唉 佢死都要迫我講分手 問佢到呢刻仲鐘唔鐘意我佢話唔知 話就埋佢最後一次
問佢分手原因佢話我太多背景佢成日亂諗

係呀 自己心知肚明
但都努力扮唔知

薄紅色の可愛い君のね
果てない夢がちゃんと
終わりますように
君と好きな人が
百年続きますように

屌！！

有些事情你在瞞著我 你終於還是開了口
淡淡一句 還是朋友 淚也如刀割

口裡說不 身體卻是很誠實

還是朋友 真係難聽過粗口

你仲幫佢兜 死啦死啦我輸咗比個男人
不過我都心服口服 因為輸咗比個男人

我無覆過
一係學佢 隔半日先覆一次
以其人之道還治其人之身
佢點樣對你 你就要點樣對返佢
你要記住 佢點樣令你痛苦到生不如死。

佢身體都好誠實 唔會再睬佢ex

佢夠膽講依句既話我真係返學校屌佢老母 打佢兩巴

佢最後都有同你講啊

夜啲再同你吹 執房同燙衫先

我的世界將被摧毀 也許事與願違

真係做唔出…我好幾次都諗到如果佢離婚abcd咁既樣
但會咁樣諗係咪代表你唔再鐘意佢先會想佢唔開心？

好 齊齊等蒲公英完成封信

周董

你係我最好既朋友

俺のちんちんでも喰え！このくそ女

唔會因為你而放棄佢原有既感情
如果佢可以因為你放棄佢原有段婚姻 將來都一樣可以為左第二個而放棄你
愛上佢 唔係你既錯 只係愛得太遲 佢已經結左婚
唔知你個故事係點 總之佢應該要守下本份 你亦都要退出 就算佢點樣再搵你都好 你應該收下手了

世界末日

有些事真的來不及回不去

即係點都唔好理佢？
我為左佢由關東轉工轉左去關西
但係你講既野我都有諗過 佢第日都會可以背住我同其他男人見面咁
佢消失個下其實我有d安心左…驚佢搵番我個陣我又唔知點應佢好

屌你係咪寫信架 係你就認真啲啦

快啲寫完佢啦 了結左件事

對唔住呵呵 我要執房 唔可以覆你

啱啱溫完書 好灰

你寫完未

唔好理佢啦 人地已經係別人既老婆。。。
你點樣同佢糾纏都好 佢都無可能會成為你既老婆
你搵過第二個吧啦 又唔係得佢一個女人

聽埋首歌去

唔好催啦 惡

仲諗呵呵咁耐都未出現 唔通都係到mon緊post

真係唔好理佢 佢搵返你對你都唔係原本嘅感覺

依家睇下你地講咗啲咩先

好想你快啲了結左呢件事 唔想再見到你唔開心

其實唔使追啦 中途加入就得

希望佢咩都唔好同你講 同埋希望佢識做啦

咁又係
不倫通常都無咩好下場
打下飛機做下毒撚算啦

希望佢唔好再搵我
我個陣比埋自己公司電話佢

返到啦
我都係決定要迷失多幾個月 為左佢 博一次啦
各位要包容我上黎放負
我沖涼先

情願唔做朋友 曾經咁親密最後變返朋友 好撚痛

咁幾個月之後就要放手架啦
我地會包容你架

睇咗少少

心底知道係拎我黎打發時間 ～
我係毒撚好蝦嘛～

我第一個聽 唔想你再為佢咁 快啲諗通

我都係岩岩收工無耐

咁你更加唔好俾佢恰 恰過一次就唔好有第二次啦

呵呵真係好好

食飯未

屎屎都係

飲梗酒

毒撚比人講兩句 耳仔軟晒啦～
而家諗番起ig 真係偷情聖器

簡直係唔理人感受

我地記住架 幾個月

sc先係

好唔想執房 仲未沖涼洗頭

snapchat？

係

我都中途先回一兩下 今日好多時間都係mon緊 post
今日心情麻麻唔太想覆放緊負嘅 驚自己火上加油

唔緊要架 你出聲我哋安慰你

好似好失禮咁 我未用過
都係d8婆9公先會玩！！！！！…

硬係覺得今日個氣壓好差 可能又出左街 成個人好攰好頹

我今日都特別攰 好多時都係mon住個po

係公司mon左成日post

豆腐係咪知聽日有假放下所以今日頹定先

我都無玩 你放心 唔失禮

佢嘅好處就係如果對方唔save啲對話係唔會有留底
其實我覺得影一張相又唔使download就可以覆對方 幾好 可以睇下你嗰陣做緊咩 用WhatsApp真係keep唔到咁耐喺度傾計

所以我同ex大部份對話都係哂snapchat
不過都係佢主動save對話 一見佢無save就知自己講錯嘢

飲埋今晚唔好飲啦

snapchat係我眼中 係偷情先會用

仲未洗 你執埋就去洗啦

唔留底個下真係偷情聖器
就算想loop番佢講過乜都唔得

今日係公司知道佢又飛鳩左我 即刻乜都唔想做係7－11買罐啤酒番公司

而家仲回梗email

利申 it狗

下 但唔覺得sc好冇回憶咩 24小時就冇哂

我就覺得係IG follow完之DM你

咁 我要唔要del sc

我今日都好頹 啱啱都溫到頹 好似第一次咁夜先出聲

我地都會聽

私下sd個d 得幾秒tim

呢個應該係溝女用

佢仲講sorry 呢句都好難聽

今日溫左咩？

我係一時一時 覺得有紀念價值嘅就會save

無錯 同埋senior開始放假 今日返工都返得特別hea
放工又去同事度打機 成個人頹廢左

我成日覺得係sc講過嘅嘢都唔洗負責任

以前係 而家咩都唔會save

但可以抖下喎

有時發洩唔到自己 真係啤啤佢係最好

好彩K先生瞓咗咋 咪先佢down埋要同你一齊玩

你有無同佢講 多撚謝

我依家都係一時時 有時我遲咗覆嗰個人我會save 因為對方一定唔記得

冇 我仲話唔緊要 屌

我暫時無負可以放住

新目標係豆腐絲

咁就好

上次飲到斷片
被同事扶左番屋企

一定要多撚謝佢
d女人係咪on撚9

聽日去跳彈床 但而家好攰

你鐘意 ex都有用

可能係我同個ex太重視sc 有時個火斷左都會嘈一嘈

i know that feel

佢成日轉目標

又係嗰條友？

on9 乜有火先代表重要咩 咁如果有咗過火但係我唔睬你有咩用？

小心啲呀 頭先叫我同佢簽字結婚

好事黎 快快飲醉快快訓
但係飲一支乜？一支紅酒？

唉 我聽日又出一出去 好有罪惡感

你地好誇張 我之前同佢成日斷

同我偷

痴漢黎

同我簽

係 我啱啱睇到架

其實我係絲

溫左咁耐書都要放鬆下既
記得出完去要搵返數學就得

打緊最後一段 食緊百力枝 輕輕鬆鬆 無事

因為你唔夠狠心囉

唔洗驚架 佢都唔覆你 你都有權利唔覆佢 怕咩

數學：呵呵你去左邊到啊

緊係唔係喇 一支好普通嘅水果酒 alc 3.6% vol

我俾我呀媽屌我成日出去 話我玩多過溫書 好驚 但我一星期只係出一次街咋

勇敢啲啊屎屎 唔好理佢

啲人話快紅代表快散 但可能係酒精敏感 唔好一次過飲太多
我都係易紅跟住快瞓嘅人 上次飲左三支啤就瞓到死豬咁

同你就光明正大啦洗咩偷

我頭先又溫數又溫中文架

好驚遇着啲痴線嘅分手都有排煩

黎我屋企個陣就要偷 陣間俾未來奶奶見到

d女人唔包括你囉 ok？

好叻啊 快啲寫埋佢我沖涼先

中文：唔制 我唔要同數學平分

淋漒水果啲

不如我轉去中文系 出書

可能因為佢唔鍾意wtsapp 話會比屋企check住上線 先用sc

好彩冇同佢一齊 你同佢散咗佢實會咁

易入口既會飲得好快好易醉
我飲啤酒都好快醉 正常的

笑咗 咁少事就同你罵交 其實可以同你講下笑咁嬲下 但未至於罵交架

我飲幾罐都唔醉 點解
試過快飲 慢飲都試過
都係唔醉

我都唔知自己怕咩 唔理佢好似得罪佢咁

死開啦數學

好頹 我唔想去 唔想曬黑

數學：呵呵 你唔要我喇？趙完鬆

搽防曬

屌 你好撚似我
唔想去你同佢講啦考試好重要
咁熱陪佢去沙灘做咩

對唔住啊呵呵 呢排放負多無咩理你

點會 其實佢對你都唔好 你都唔洗對佢咁好

送你架火箭俾我啦

記住我

佢恰鳩你善良當你水泡
有邊個唔鐘意比人錫？

大家都明依個道理

我次次搽咗都會黑 搽多啲先

其實我三年嗰個都好癡線
有一次我唔係同佢分手我淨係喺度喊
佢喺我樓下12點都唔肯走 但係嗰日好似收10點

傻啦 我會開解你架

送半架比你啦

你好酒量
而家我轉飲凍日本酒 好快收皮

都唔算嗌交 只係講一兩句 跟住又互相氹番 情趣嚟嘅

你聽日包實自己 留返對眼睇野
包保唔會曬黑

見到大家講snapchat，我個cheating bf都係咁

一開始我同朋友用，佢都成日check住，又睇曬我d snap，又話SC係偷情既人先用

最後佢真係同佢個女同事用黎偷情。。。

日本酒好高級 無錢

我唔係醉啊我好清醒 但全身都紅晒 同埋扯氣囉

屌 我地一定要做朋友 我成日都唔識拒絕人 我啱啱為呢樣嘢都好忟 但又唔想發佢脾氣

全架

我好懶成日都唔搽 好彩我晒唔黑

我好驚遇到呢啲 你以後要小心啲 好彩佢冇對你做啲乜

曬啲圖案出嚟

佢唔使溫書咩

好危險

我成日都好勤力搽 都唔明點解會黑 可能係我冇補

我係日本買紙盒裝兩公升個d
1000日元左右

佢留班

係呀 人地做咩都好想仆住去做佢等佢開心啲 就算自己唔想都會陪佢去 唉 我依家都係咁 不過我係唔想再比佢咁樣用 我唔想佢淨係搵人攝時間嘅時候先諗起我 好日都唔搵我一次 一搵就係要我陪佢做呢樣果樣

咁樣害你都有架

所以我唔夠膽飲 我一支就已經紅晒 係連個肚啊隻腳嗰啲都係 同埋心跳好快

買來寄俾我 我是但係7仔買幾罐啤酒飲極都唔醉

好似有分咩物理防曬定唔知咩
好少曬黑囉我 仲白過日日搽防曬嗰啲

我幫你飲哂佢！

一樣 跟住比啲friend笑係關公拜拜先

我都係 我唔想咁 is拍拖又係咁 同朋友相處又係咁 上次同佢去赤柱但其實同佢已經去咗3 4次 我嗰次真係唔想去 但最後都想佢開心所以陪佢去 屌 我唔想咁 我依家好努力咁改呢樣嘢

黑眼圈黑唔黑？

我咪又係咁
屌，就算搵自己打發時間咁又點，佢開心咪得囉。
跟住佢飛鳩你個陣就自己好似用完既安全套咁

唉 可能佢覺得依家暑假 但我一開學就真係唔得閒 星期六日都要補習

唔得 點可以咁架 我好想試吓飲到斷片
但係我又驚自己唔知會做啲咩柒野出嚟
最大問題係我驚飲太多會死 （冇咩常識嘅咋唔好屌我 ）

會唔會係酒精敏感

你有敏感可能會危險d

你就好啦 其實今年暑假我好少出去曬 所以今年好似冇乜點黑 咁難得先正常返唔想又黑 上年係皮膚最差同埋最黑

所以佢就真係偷情用
以前舊版仲可以睇到佢同邊個snap得最多

岩！ 裝睡的人叫不醒 不愛你的人感動不了 唉

其實我都想 我之前都有飲過酒 但嗰陣只係wing

一齊改變啦 我覺得有啲嘢我做到嘅我會盡力去做囉 但有時調返轉頭佢未必會咁樣為我做 雖然唔係話要掛上一個＝ 但至少唔係係有事鍾無艷無事夏迎春

幾種唔同既酒溝埋黎飲通常都會斷片
即係飲完啤酒跟住飲日本酒之後再飲燒酒咁 （經驗之談…）
有朋友扶你番屋企就得啦

醒未

下年識做啦

你依家都唔得閒啦

不愛你的人感動不了

我都係咁話 有事鍾無豔 無事夏迎春就多數係啲ex咁對我嘅 啲fd就好少

唔知 可能係掛 有年聖誕節同啲人一齊去燒烤 咁我氣管唔太好 燒烤再加上飲酒（都係一支咁大把）回家嘅路上已經係咁咳同扯氣 第日就發燒

留番感動下一個啦

我諗佢都唔會chur得太勁

佢本身下星期二又話想約我 但我要補習 佢話「又補」

因為我唔係好鍾意同陽光玩遊戲 但平時出街點都會曬到 但我都唔會查防曬 冇點黑

你以後唔好飲太多 最好唔好飲

佢hea讀？

我之前拍拖果排白左 而家又黑返

其實我好少會飲 係特別節日或者朋友生日去食開放題先會飲

其實去醫院check下好d
敏感可大可小 我唔知香港邊度有得check

我落街買嘢食或者去補習都唔會搽 通常行街嗰啲先會

條氣管不嬲都廢開 我唔知關唔關事
少飲就冇咩嘅 我諗

都差唔多 但佢留過一年好似讀得好咗 唔知佢尼緊呢年會唔會又hea返

如果真係敏感就少啲好 次次紅哂都比其他人笑兩笑

點解會咁

上年買嗰支都未用 最後俾咗我細妹
因為條友真係勁黑 我笑佢好似非洲人

係 check下會好啲 可能有得解決

咁算 但係唔好影響到自己 有時間先陪佢去
但我依家係有時間都唔想同佢去

我都唔明 唔知點解會咁

點check

笑死 人人唔同

去check下又無壞 知道自己有咩食物敏感係好重要
仆街 支酒差唔多飲晒

咁你係咪敏感？你除咗紅咗之外仲有冇扯氣嗰啲？

唉 佢話秋天想去迪欣湖野餐 其實我都想 但諗緊嗰陣去唔去 怕去咗又冇時間

愛嘅滋潤

佢運動型呀嘛 所以佢好鬼黑
可能大大下會白返 我以前都好黑 比相俾依家啲朋友睇 佢話我以前似賓賓

係咪有啲專科架

都關事架

真係對呢啲活動冇咩興趣

香港應該都有醫院check敏感症掛？
日本好多醫院都會幫你檢查 check5～7樣到 跟住再加錢check自己想check既

我細個都仲黑過依家 應該會慢慢白返嘅

mark一下 沖涼去

呢啲活動我都ok嘅 但都係睇到時點先

1點幾啦

年頭去完 好多非印庸大陸人聚居 同埋唔係想像中咁靚

我去過兩次 有一次同過ex去 我第一次去嗰陣好少人 可能嗰陣早去

啲景點都比人去到平凡哂去到污糟哂

但我呢兩次去都影得好少相

公公返尼啦

公公

夜媽媽一個人聽akb真係好撚毒

咁快又三十幾頁

聽尹光

唔得 我要聽akb！！
365日の飛行機

少理呀爸

好攰 訓啦

我有唱到

good night

365日都打飛機

哥射的不是精 是寂寞

你就快要開新post

早抖

幾時唱

我唔打j

沖完

快啲吹頭

打j強身健體

聽下先 實笑到仆街

笑到訓唔到

笑到死

我去嗰陣應該都好耐之前 我諗大概都有六年前
嗰陣去都幾靚 不過因為怕熱 好少戶外活動 之後都冇再去過

準備吹 剪短左再加一個風力強嘅風筒 好快姐

我一直都覺得呢度好靚 同埋兩次去都係秋天/冬天

幾時剪架

把聲好正
點解會咁正

以前佢係幾靚 嗰陣仲好似嗰啲公憤羊蹄甲係到落緊

公公應該係男神尼

諗得太多

我第一次去嗰陣佢有棵粉紅色樹係度

剪咗咁多 咁都好嘅唔洗咁熱

佢之前好似見過外我愛gfriend 不過佢好耐冇上水啦
如果唔係都可以prove下公公係咪男神

我愛gfriend 六呎男神

一返黎就聽到公公唱歌 射左

對佢好有印象 佢畫左張心意卡俾我

我屌你，我寫先架

寫完？

射得多唔多

未 岩岩去左hea

好多

咁惡嘅 我知你都有啊 佢嗰隻好靚架 有公仔仲有顏色 好似仲有一個 但我唔記得咗

好核突

又話今晚寫完 留返聽日寫定點

你仆街死

射都核凸 你唔射既？

依家埋尾啦 一句咋

你錄俾我聽

張心意卡我琴日仲係資源回收箱見到，今日死左hdd開唔返

仲要有心心

快啲埋左佢啦 買定西瓜等你架啦

好眼訓 師傅

心意卡嘛⋯⋯無心心咩唔通⋯⋯
心意卡唔係重點，我死hdd先係重點，有無人識電腦野？

已經落晒山了

咩係hdd

hard disk

比啲掙扎

好多兵

咪係

寫完 刷牙先

佢大把ex啦 唉

兩個男神

又有心心

幻想太多了，至少唔樣衰囉我估

我8月頭電咗

hehe

希望有人電腦勁幫下小妹啦

not兵 不過盡可能都唔會搵佢
但無奈應得最快同埋識嘅係佢
it人

小妹 笑到gapgap聲

又扮

電衰左 因為本身都唔長 過一排頂唔順剪咗第一次 但因為頭髮太短唔可以剪又要等佢再長 上兩日再剪第二次 終於剪晒堆草

我依家心心你

部電腦我失業個排自己買料砌，但其實我對電腦野都唔熟

邊係呀 唔好屈我喎

咁你切到佢開到機都幾勁啊
起碼未boom一聲

我上年都電咗 電完好傷 之後4個月後剪哂

又屈屎屎

我懶得日日夾 所以去咗電 點知仲衰 每日唔夾過佢都出唔到街

你之前電完好唔好睇先

用左幾個月架，不過個hdd係舊電腦
有無巴絲解答下小妹

唔係我想要嘅效果囉
我係想電大C咁嘅髮尾 但佢電完之後好似係電啲波浪出嚟

電腦白痴黎架 但係hard disk 我嗰個係外置 你嗰個聽落好似唔係

屌我依家都係 我係想梨花嗰隻 佢之前同我講嗰啲夾出尼都得 唔洗花錢尼電嗰種 所以幫我電咗兩層內彎

on9 我俾埋圖佢問電完之後係咪咁 佢同我講係 但最後未吹頭嘅時候係睇到佢好似方便面嗰啲波浪唔係大C嚟 但佢吹完又幾正常我就無理到啦
到自己返屋企吹完先發覺有問題 可能我冇佢咁好技術 同埋個頭一吹完之後勁乾同似草
嗰時我再去其他髮型屋剪頭髮 佢就同我講我嘅溫度太高電到個頭燶咗 同埋佢同我講一個鐘頭之內做得完 應該係舊方法同埋好傷頭髮 佢話如果我想在電就要等啲頭髮生長啲 剪晒舊嗰啲先可以再電

死hard disk通常都係難搞啲 要拎出去整仲分分鐘係宣告正式死亡或者收得好金
利申：電腦都唔係好熟 都係靠上網呢到睇個到睇

再等下啦 但我依家對呢個頭都滿意嘅 都睇到少少內彎

訓啦 聽日見

呢啲嘢我都唔識

就咁睇都好深奧咁 慶幸男仔頭髮唔洗搞咁多嘢

完全係靠我個捲髮棒卷返出嚟 遲啲先再電要生長啲先

我想sure係咪死hdd，無端端入唔到windows⋯⋯入面都無咩野其實，如果買過個ssd，裡面d資料會唔會過到去呢？佢又死唔晒咁，有時又入到。windows

sor 聽唔明幫你唔到

早抖 記得發個同數學共聚嘅好夢

我都唔明

好深奧咩 遲啲有女朋友你就明架啦

你好衰呀發夢都要人哋發埋個數學

偷肉食食到恰著左

繼續訓啦，日日ot

屙緊屎 聞唔聞到陣肉味

可能係底板出事

點出事？新個喎

啱啱google左陣 如果個hdd未完全死哂都仲可以攞到資料 但見你個hdd舊同埋又時好時壞 唔排除有過緊個陣食左啲資料嘅問題
啲討論區都話如果個hhd太舊 都唔建議將啲作業系統(windows)搬過去 直接ssd嗰個重新down過個window
前提係你隻hdd仲未死透

咁我買個ssd先，裝埋windows，然後點做，Google過都一頭霧水

左手同右手都話無呢個需要

最慘電腦壞左，用手機好難睇

你轉左ssd之後試下讀隻hdd 或者你可以拆左隻hdd出嚟係其他機到試
如果佢仲認到讀到就可以搬資料 如果唔得就宣告死亡架啦

其實我都唔識 我屋企部腦係十年黎啲舊件砌砌埋埋
哩兩年成日開唔到機 又係卡windows
我自己就散熱問題 或者無啦啦讀唔到隻碟好似關線定底板問題

點試點試？ssd裝左windows點做

打飛機？

不過我都推介後者先 因為可能唔一定係hdd問題 可能真係底板或者接駁問題

應該唔關底版，成部機得hdd係舊野

返夜好攰
冇停過

咁夜仲打咩飛機

早d返去訓 開到隻門未

因為用左幾個月都無問題，而且入到windows 佢都提示話hdd有問題叫我掃瞄

係喎，你點算

打蒲公英不會飛既機會來啦

唔好成日都打我啦 痛架

下，我又唔痛喎

你終於都返嚟 好眼瞓

你知唔知打人你都會痛

我唔痛，身心都係

成日都恰我

你唔好搞到佢個名好似叫打飛機咁

快d訓

啲網教ssd做左主作業系統 就再用外置駁舊hdd 睇佢讀唔讀到

開到喇

佢啱啱聽完我唱少理阿爸話射左好多喎

可以唔洗踢爛隻門

真係會痛架 咩action and reaction pair
之前阿Sir講架

等緊你啊

你訓先 我睇多陣post

番到入去就得啦 起碼可以有床瞓到

我聽日或者之後買左可唔可以教小妹點整
感激不盡

又開始肚餓 我執埋d野再覆你

小妹你個頭

下次小心d

你又想變cat girl?

我都係外行人 係啱啱上google睇 然後過番嚟打

七傷拳咩屌

屌你係咪想我每日都重複同你講一次
到底你有冇聽我講嘢

問題點用外置駁hdd？

公公你等我聽日問問個電腦friend先

有聽
但我鐘意問你係咪想變做cat girl姐

cat girl好失禮你咩
利申：同cat girl 差唔多身型

好呀，感激，我發覺我身邊無人電腦勁

又要開post

歧視？

咁肥真係唔好搞我

有隻外置硬碟盒可以比你插隻hdd落去再用usb駁電腦

[過往歡樂是否褪色] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

哇，我屌，咁撚複雜

你又覺得肥婆會睇中你咩

今日趕住出去整學生證
張相影得好好睇

有多舊野要買，我屌

唔會

post上來比大家欣賞下

咪係囉，cat girl有仔都唔要你啦

1001？